★HK No IT】始創中心需騰空樓層for處理$4000，屋宇署需搬遷

屋宇署趕入伙，是否為了騰空太子的辦公室讓部門處理「派四千蚊」，產業署無正面回覆，只表示相關部門搬離後騰出的租用物業，該署會跟進退租或重新編配事宜。政府發言人指，關愛共享計劃於今年二月一日開始接受申請，預計最多三百萬人符合該計劃的申請資格，為推行計劃，職津處需設置辦事處，以處理申請。職津處已於今年一月底接收旺角始創中心十五及十六樓，並會於下月初接收十四樓及十七樓。

議員轟安排離譜 應無縫交接
立法會議員柯創盛批評政府安排離譜，派發四千元事件討論多時，不應急急安排辦公室等事宜，認為規劃者嚴重失職，亦無體諒員工苦況及安全，「七宗罪都未搞掂就遷入，過程中有部門失職，正常應該可以做到無縫交接」

講個笑話

香港搞創新科技

呢d咪係

打字機（官員認為一級外星科技）

電力推動枱燈（外星科技）

紙張（突破石刻限制）

香港政府因科技極度落後而創造大量就業機會 GDP gogogo

BD搬去太古城嘛
始創呢啲咁 cheap 嘅地方配唔起啲高官

香港地邊度冇UBW

咪就真係太古城囉

150最cheap

但通街係

一早有，太古城中心三座7樓到10樓就係主要負責批則

lm

係 係 係 俾你網上交表就唔使請人審

根本就要全港人派唔駛審，管治水平差，IT只係其中一飯咋